尋日趕返工果批有無譴責天文台搞搞震

掛咩8號
搞到人返唔到工
人地都要搵食嫁

佢地大部分都係驚比公司借啲咦炒同減人工啫

如果老細撐佢地，我真係唔信佢地仲咁想番工